林鄭月娥：國安法是用來儆惡懲奸

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥主動提到不同意有說法，指政府應慎防國安法武器化，強調國安法是用來儆惡懲奸。

林鄭月娥：「國安法是用來儆惡懲奸，它有防範、制止、懲治的功能，和武器化相提並論，我難以理解，反之過去一年，我們見到甚麼被武器化？金融體系被武器化，用來實行制裁；社交媒體被武器化，用來起底。」

淋病真係以為自己美少女戰士

國安法-》同國際脫軌-》國際制裁
咁樣懲奸嗎？

林門鄭氏只是一個反人類惡棍

指政府應慎防國安法武器化，強調國安法是用來儆惡懲奸。

咁美國國安法呢？

替月行道

係啦
國安法點解決肺炎問題？

佢自己咪受緊依句

有預感蘋果立場會有改圖

好好笑呀DLLM

你咪港奸囉柒婆

可以改777

逃犯條例係為咗避免香港成為逃犯天堂

愛国既化身，替蛆国行道
掃除一切牛鬼蛇神

Sailormoon

美國制裁都係儆惡懲奸 針對極少數人 多數人不用擔心

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

林奠成日都唔用腦講野
國安法唔係武器既話又點"儆惡懲奸"

警惡強姦

國際制裁都係用來鋤姦滅惡

岩呀 所以你咪被人制裁囉

警惡請奸

國安法-》制裁十一人-〉仲唔係儆惡懲奸
果然係焦土之母

警惡呈奸

Sailor moon

淋病冇藥醫

咁人地制裁你係咩呀？

因為係石頭

你個奸人都未懲到啦

講得啱呀 有國安法令到人哋制裁你 咪懲咗11個奸

憑自我硬月䳘

MasterCard

有無人組隊虐待佢

佢痴q左線

制裁既都係一班官員同支那狗

毒娥真係恬不知恥

儆惡懲奸 係指國際制裁你嗎？

等睇BNO人全部撤離香港

全世界最大恐怖組織-香港分部頭目
話要儆惡懲奸

全民武器化

好難得，今次我十分認同。
國安法可以聯合全世界儆惡懲奸!

拉登以前都係咁講

大粒嘜日日風流快活

佢老味講野成個五毛咁 五毛統治

国安法本身就係武器，唔係佢「主動」武器化。

對中国嚟講緊係邪惡

月娥兔

唔好有圖唔該

避孕兔咋

又話一笑置之嘅

毒娥化身『西環』發言人而已
中聯辦不溜都係用呢個方式鬧香港人
共匪不方便說的就會搵隻香港奴才代言
例如：梁振英，譚惠珠，何君堯，梁愛詩
甚至利用香港白衫黑幫毆打香港人，記住
一定係香港人至得，共匪唔敢直接辱罵香港人
『你們香港人鬼打鬼關我舍事?』唔上身是共匪的陰招

代替月亮懲罰你

收皮啦 你-1000分啊

問卷link

外國制裁都係警惡懲奸

佢嬲嬲了證明我地做對了

美少女轉身變
已變成糞便

推

全香港最惡嗰最奸嗰堆都未懲到 仲想說服我話用嚟儆惡懲奸

收到，唔怪得咁多大機構高層遞交辭職信喇

邊條法例唔係為咗警惡懲姦

留名等睇改圖

懲自己用

睇Sailor Moon上咗腦？

代替月娥懲罰你

自治法是用來斬妖除魔

老太婆戰士

懲咗11件？

呢條柒婆我睇佢眼神真係好懷疑佢精神狀態

愈來愈似痴線婆

當自己sailor moon咩屌你老味

例如邱騰華？

國際制裁是用來儆惡懲奸！

基本法

警惡呈奸就真

nice one

月野娥

sailor moon yue

林鄭「月」娥

老少女

咪能鳩啦，係度擋刀吸仇恨

斷水流大師兄

衰十一人首先被懲

原來表達意見=武器化

諗起都想嘔

竟然無人講個女主播好正

剃穴痕道，警惡呈姦

佢話愈多制裁代表国安法愈有效
唔好畀佢停

國際制裁是用來儆惡懲奸

咁拉登都會話美國係恐怖主義嘅

其實自己就係惡同奸個個

青山走犯

客觀啲講
所有野都同政治有關
係妳自己冇（或扮冇）國際視野
既然香港得一樣野-金融係勁嘅
咁人哋咪打妳金融囉
妳夠硬淨咪頂得住
英國就算搭起左個棚
冇人叫你哋97之後要食老本合埋眼揾錢架

佢覺得任何市民都係大魔頭

自己洗自己腦

On9

原來有人唔甘心 耿耿於懷呀

劣改

可能終有一日會用係呢個7婆身上

老閪殼戰士

蛋餅強：代替月娥懲罰你！

揸壓人權
明顯係錯事黎

條友真係癲得好混

甘即係佢認為國安法是weapon!!!!

代替習大大嚟懲罰你啦

呢隻國際恐怖份子真係好癲

香港人仲要忍呢條八婆幾耐

作惡為奸

林鄭月娥！變身！

以為梁振英已經係master
點知呢個女人先係一代宗師

美少女轉身變
已變成lum cheng

聽講講野好顛. 係咁小D外國

美國制裁有效阻止妖魔鬼怪

佢男神一定係習近蒙面俠

蠢人口頭禪都係「我難以理解」

替月娥行道，儆惡懲奸

因為國安法，香港真係有成為逃犯天堂嘅機會

躝啦死八婆 屌你老母藍屍狗

逃犯天堂

有個月字就當自己月野兔咩

制裁是用來儆惡懲奸

你地11人與國際獨裁者/恐怖分子並列，才是國際公認既惡劣奸狗之徒

唧係工具嚟，唔係法律啦，睇人而用，法治可存。

根據國安法既話 中國共產黨全部人死十次都唔夠

月野蛾

國安法是美少女戰士

替月俄懲罰你

Moon prism power make up!

我都想講

替月娥行動

美國條法案都係用黎鎮攝班妖孽
推出左之後好多妖孽都靜晒

DAB 唔見晒.

糞便

美國制裁會令你係文明社會上死亡

香港自冶法係用來儆惡懲奸